覺唔覺今次委任比選民睇清楚泛民 總好過送左佢地入去35+先出賣香港人

如果真係比佢地35+到 佢地根本唔敢攬炒

連國歌法都唔敢投反對票啦 之前仲吹到否決財政預算案 無論如何今次泛民食相真係好核突

葉建源果班已經唔會跟隊

又俾人話分化喇
小心被狗咬

許智峯 鄺俊宇

呢2件白鴿仔露曬底。

民主黨想靠佢哋兩個洗底翻身？收皮啦

見到鄺仔就想嘔，成班傻粉仲當佢神咁拜

香港人政治bb班 黃店就當議員咁黎批判 議員就乜都話ok有病

[聯署要人！！] 請求制裁所有臨立會議員！！！！

香港人當佢神架

鄺仔專攞靚畫面架
前線踩架單車周圍走扮手足
上次國歌法企上枱到驚死人見唔到佢
但到國歌法無人投反對票
成班泛民政棍一齊落地獄死晒佢吧啦

留意下佢facebook
仲講緊派錢派錢
根本cap水 冇抗爭意志
嗌兩句香港人加油就十幾萬 正

訓係度選都贏

至緊要畫面靚

叫佢收皮啦條友似戲子多啲 許志峰起碼有做下實事

真心唔明討論立法會選舉仲有咩意義
討論香港問題已經淨返走同唔走
泛民選到選唔到對局勢而言有何影響力？
一條國安法已經足以證明法治已死
其他既證明係多餘 淨返既係世界點選擇

有乜計，係我地選擇繼續比人恰

而家大難臨頭各自飛

下星期就嚟國安碼，
泛民又會點做呢？
又有花生食

比大家認清楚到底邊d係同路人
你當佢同路人一齊抗爭
只會比佢地静雞雞捅你幾刀架咋

乖乘地 賺多一年錢走人
鄺仔供樓 唔可以冇左份工

立法會過唔到咪加落附件三到囉
香港人仲迷撚過外國人？

投反對都唔敢 仲話靠佢地抗爭

晒氣啦 有時間晒機做埋d損人不利己既事不如裝備下自己走人好過 選舉既利益得返錢 你當呢個只無一個職位
唔好當佢有功能 第三者無需要為人地份工嘈餐死 出糧唔會出比你 於我黎講直頭唔會再投

算啦 雞毛惹皮到不得了
我覺得爭論舊錢比唔比泛民真係好撚晒時間